一人一間美國暴跌緊但唔會破產既公司

我先

波音

ccl

Visa m$

LMT

LVMH
雖然唔算暴跌

暴跌完仲係好貴

3m

跌到仆街

利申：買左

MSFT AAPL 兩間都大把cash

上述講過嘅公司兇多吉少
相信連燈嘅燈力

MSFT CSCO
除非呢個世界電腦絕種

dis

壟斷咁滯 好難有公司可以取締佢兩間

M$ 獨市生意

可口可樂
日日大把人飲緊

General electric

paypal

AAPL V KO GOOG
利申：第一次跌停時買左

166買咗

Sor 睇漏左係一間

AAPL

m$希望跌多D搵位入

我146

依加133

仲撈唔撈底好

大把人輸左多過一半，睇下oxy苦主區

Raytheon

蘋果

costco
amzn
v
nvda
msft

160here

點解你地咁高都買

TMO

Ibm

Same here.

On9囉

AMZN 會破產我切柒

因為不嬲係近52周低位低處未算低

JPM

支那廠停搞到有幾種味出少左貨

聽日再跌就溝貨啦

美股嚟咩

apple

tsla

BRK.B

可樂！聽講可樂可以殺病毒

168

買aapl/ msft好 利申：用家

Intel AMD

BABA

INTEL

PAYPAL

SHOP

諗緊咩位溝貨

老咪升得咁撚慢都等？

AAPL有少少少少咁多保留

疫情咁勁 3m造口罩都跌到仆街?
求教係咩原因

我都想知

出個假新聞話可樂入面既成份可以無損洗肺洗胃，助抗中國武漢肺炎，好似洗廁所咁，即刻股價barbar升

依加132 已經心思思

無原材料



in 連登仔 we trust

你班友仔再登，我諗美股無得剩

Visa等陣俾支那寶/we7pay取締
講真visa手續費咁撚貴又麻煩，我係小店都揀後者
visa好有八達通既感覺，完全不思進取一直食老本

m錢真係行內無對手我認同

之前聽其他人講過話口罩豬嘴嗰啲佔佢profit 1-3%
造口罩多唔會推動佢股價升到好多
有錯請更正

又係用大陸料？

3M太大，口罩呢d平野真係無大錢賺

我諗起碼110先好諗好老實自己都唔睇好，希望4年內正數到

咁又係 佢真係太多業務

MSFT V KO MMM

口罩佔佢生意1%都無，中國條線仲要被強搶，分分鐘蝕多過賺，其他業務插晒水

kering好似抵d

oxy破產機率有幾多

雷曼兄弟

Visa 明明係big data course

Btw

市佔上係咪同master 55開

Voo大家又點睇，s&p應該咩位開始溝貨，當然分幾注

政府唔俾佢哋賣俾私人客戶
被逼用成本價賣俾政府

唔計中國visa係master1倍

諗住睇時機斬架喇呢排炒TQQQ SQQQ好過

Shop有冇前境

好過大陸征用既 而家緊急疫情都無可厚非
咁醫藥股買唔買得過呢

病毒面前 窮富平等
無一倖存

M錢係 ma?

RCL

USO 點睇

我見好多人都入

呢度全部出現嘅股都唔洗買
相信連登仔嘅登力

業務太廣泛，而且受到週期性製造業衰退影響

惟一一間一定係LMT

唉，屌你老母，睇黎大陸會取而代之

口罩賺好撚少，佔盈利1%

股價上ma陰啲陰啲咁升多過v

qqq

cocacola

M$ 係咩公司？🙏🏻

樓主講緊長期

好易replace 姐

微軟

3m唔係因為737max都蝕好多錢咩？

留名睇呢頭講完果頭申請破產

因為連登仔ON9唔做功課，人講就信

apple,amazon

花旗 高盛 富國

公司唔執 業績唔差
唔代表唔會蝕入肉
例子 8號仔

多謝你救返Visa

當蘋果死既。。

1987揸到依家

月供既話，要堅持信念，跌或升都照買!!

因為口罩只佔1%收入

Expedia

同時燈死m錢

M$點同aapl
M$ 獨市業務多到

勁，咁都俾你知道頁岩油公司借落銀行好多債
連環爆

其實我都唔係好識
不過睇今年個 chart 都知係高啦

btw 有無咩好介紹

唔驚既
依家大陸先起步砌緊最底層既CODE
TEDU 有排都未教到一堆CODE狗出黎啦
獨市生意
不過依家有大數據，AI砌CODE

等反彈即清倉，5年內唔好諗美股

點解嘅

想學下嘢賺少少洗費

Cisco 太多替代品

睇黎m錢未必過到5年

山寨貨都係抄佢 呢間野惡到行業標準都係佢話事

AAPL分分鐘趁呢幾日偷偷地buyback

燈返轉頭先

Apple m錢 3m 可樂有種就5年內收皮

應該買專做protective equipment嘅細公司 例如 APT
利申： 後知後覺左 冇買到

Disney

5年唔會
30年啦
股價之後都橫行

長揸

BRK

Ba

MSFT la
雲端唔輸得

儲局向市場注資1.5萬億美元 美股跌幅曾收窄

呢度全部都會被連燈仔燈死